{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_004800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "방촌역"
    },
    "text": "パンチョン駅\\n\n芳村駅は大邱広域市東区にあり、大邱都市鉄道1号線の一部です。この駅は1998年5月2日に開業し、駅番号は140番です。駅は海岸駅と龍渓駅の間に位置し、大谷起点から約19.6km離れています。乗り場は2面2線相対式で、出入口は1番から4番まで4箇所にあります。さらに、3番と4番の出入口にはエレベーターが1基ずつ設置されています。周辺には住宅街が広がっており、3番出入口側には大邱龍湖初等学校があります。2番出入口側にはフードウェル防村工場があります。駅の所在地は大邱広域市東区東村路地下275です。",
    "QA": [
        {
            "question": "芳村駅はどこにありますか？",
            "answer": "芳村駅は大邱広域市東区にあります。"
        },
        {
            "question": "芳村駅の開業日はいつですか？",
            "answer": "芳村駅は1998年5月2日に開業しました。"
        },
        {
            "question": "芳村駅の駅番号は何番ですか？",
            "answer": "芳村駅の駅番号は140番です。"
        },
        {
            "question": "芳村駅はどの駅の間に位置していますか？",
            "answer": "芳村駅は海岸駅と龍渓駅の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "芳村駅は大谷起点からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "芳村駅は大谷起点から約19.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "芳村駅の乗り場の形式は何ですか？",
            "answer": "芳村駅の乗り場は2面2線相対式です。"
        },
        {
            "question": "芳村駅の出入口は何番から何番までありますか？",
            "answer": "芳村駅の出入口は1番から4番まであります。"
        },
        {
            "question": "芳村駅の出入口にはエレベーターがありますか？",
            "answer": "芳村駅の出入口のうち、3番と4番にはエレベーターが1基ずつあります。"
        },
        {
            "question": "芳村駅の周辺には何がありますか？",
            "answer": "芳村駅の周辺には住宅街が広がっており、3番出入口側には大邱龍湖初等学校があります。2番出入口側にはフードウェル防村工場があります。"
        },
        {
            "question": "芳村駅の所在地はどこですか？",
            "answer": "芳村駅の所在地は大邱広域市東区東村路地下275です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 319
    }
}